看過這張相後, 真的要哭了... 警察也是我們的一份子, 他們也是香港人。 向PC5781致敬

左膠就係一班矯情賤種

Global petition: 88k (29/9,1749) 85k (28/9, 20:16)
Goal：at least 200,000

德國聯署: #11附教學
Sign & share

用胡椒噴霧對眼噴
然後洗返 = 「好人」

推一下

Respect

有時唔好怪對家d洗白cheap
主要係好多白痴受

不過今時今日應該少咗好多呢d人

隻狗一定係幫緊阿婆洗眼

所以我先bin左膠
唔bin到佢地落地核
佢地潛2-3個月就會出返黎又帶風向

見到當權者扮吓溫柔低姿態就打撚晒J
俾人強姦 有一吓屌得細力啲就好感恩

2014年。。。

2014年就唔回得？

Popo對人眼噴胡椒噴霧
然後洗返都可以有傻仔信 佢地「良心」

認同左膠要提防
但下下攞2014bin c有乜謂

咪係
你不如講埋北京奧運高登

唔攞黎bin 頂盡一年就唔記得曬啦

消毒啫

警察都係我地既一份子

Chen

推兩下

抗爭者俾人打嗰陣左膠死咗去邊

縮曬係屋企然後屌人失民意

無fb link放上黎把能？

-0–0

讓他走吧 會失民意的

呀伯嚟，叫人唔好衝警察

左膠真係賤種嚟

又鞭

隔離啲狗即刻望一望邊個噴
發現係大佬噴 之後就有樣學樣

幫你屌柒佢呀嘛

一巴打撚到你就死跟住俾粒糖你食就覺人地好人

戇鳩邏輯, 殺咗你全家再請返你食飯得唔得

其實冇人講唔會有人想知邊個係5781
老豆係咪要出手

以為你講佢

狗。。死全家不為過

我雞姦完佢喺佢屎眼抹返啲精都係好人

呢度恥笑既人2014果陣唔知係邊度呢

推

popo用自己飲過d水幫人洗眼

呀蛇一時用錯咗，而家幫你洗返

再噴多野

斯德哥爾摩綜合症

我屌完你老母個閪，再抹返乾淨，算唔算好人？

直頭要提名諾貝爾和平獎

果陣仲當係人
依家當晒係狗

我想嘔啊屌你老母

而家先？
七警個陣都知咩料啦

以史為鑒

是撚但啦 今年醒嘅就醒左 左膠就就繼續阻

啱呀，咪佢哋一份子囉

唔好喺連登圍爐啦
而家連7婆民望都回升返, 你以為真係有咁多覺醒左?

同#12 港豬巴講既差唔多

1.對家洗白文宣咁cheap 係因為知道有一班智障傻仔會信
再延伸落去

正正就係咁on9既洗白文都有傻仔信
所以共狗個班先越做越過分

因為無論出乜嘢on9洗白文都有傻仔信

Pin this plx

左膠定藍絲嚟

6年前嘅都好拎出嚟bin c
on9

2014

6年前唔bin得？

照你logic係咪2026之後就唔可以再講2019年popo做左咩？

Ok

嗰時同今日嘅情況好唔同
當時未係好多人接受到勇武
你而家BIN 6年前嘅屍有咩意義?
想同人講你當年行到好前?

第一二版大把人講緊喎
「打到你仆街 然後比粒糖你食」 都要吹奏？

中立講句
如果唔係曱甴搞事
警察洗打柒你咩

隔離個散仔望到呆撚咗

強姦完你之後幫你抹返啲精 好感動

已經冇咗仲bin咪打稻草人囉

警察都係香港人 以後唔反popo啦

係咪未聽過-0-0 ？

對比起今時今日算好小事

Push

我扑爆你頭打撚完你再比張紙巾你 我係好人

唔好再jer
會比上面d左膠屌你「咁耐以前」都bin

強姦完 帶佢去落胎=好人

高級搵仔

答到未呀？

把狗「用胡椒噴霧對眼噴 然後洗返」
咁都吹奏班狗係咪唔撚屌得？

隔離d pc同速龍呆撚晒
有個仲指住佢

又可以用返cctvb真理部用開個套 「 高層做仆街野 低層係無辜」

德國聯暑進度好慢
係咪稍為要做多少少野都嫌麻煩

我係中國人呀hi

其實屌黎又有咩意思

果時夠大把人叫提防左膠喇
又唔見你攞出嚟講？

去返928果日 香港人先第一次食TG
仲有大把人覺得警察都係打份工
有少少呢畫啲啲人都仲對落察有幻想有幾出奇？

無聊

呆你老母
笑緊就真

呢個好似係陶輝嚟.

插完你一刀之後比塊膠布你

連登仔

屌，14年嘅嘢
聽過有啲左膠底嘅人612之後完全接受懲罰狗由家人入手添，14年我理得佢係大愛定藍絲

咁而家係咪有人咁講先？
唔係嘅咁講嚟有咩意思？

你試下唔鞭，隨時下年班左膠又喺樹話入新屋嶺畀狗姦都冇問題。

得罪講句信佢地真心幫人洗翻嘅應該要驗腦

唔bin過多幾年咪會出返黎講囉
Tvb班人渣作新聞作到過撚曬火位
舊年出黎扮慘大把傻仔信呀

上面仲有人屌我「咁耐以前」都bin

班撚樣呢排開始喺度扮慘扮好人
唔時刻警惕 又會俾佢哋過到骨

唔通6年前啲tg係假㗎咩
根本由6年前由骨子裏已經咁醜惡，
而家再連戲都唔做咁解姐，點解唔bin得

上面已經有人話「咁耐以前bin乜嘢」

鞭要為咗警惕大家
唔好嘗試去「諒解」極權，因為佢從來都唔會「體諒」你

所以7警咪坐左

你明唔明up緊乜
7警單野 狗隊咁多人撐佢地已經代表左佢地內部主流都信呢套

打斷你隻手 再幫你駁番骨 跟住告你暴動
我都係好人黎尬

之前嗰單強姦完人，買蒸餾水洗閪

係咪唔記得
太子萬人屌老母

真 我以後唔反popo

左膠最愛

一啖砂糖一啖屎

真／扮左膠從來不識Majority點解！！！

只能證明不是全部警察都是壞嘅

2020仲有你呢d傻仔

黑警唔撚係香港人呀

要分好警和黑警，要睇實際表現同言行，所以能用黑警代表全部警察，對有良行為表現者，視為不公。

對有良好行為表現者

On9 夠鐘驗腦啦

BTW，2014年，今日呢隻走左定FullGear無雙呢？？

奴隸主用皮鞭打完個奴隸
再比少少草藥佢
個奴隸跪撚晒咁多謝個奴隸主

上面仲有堆契弟話唔應該bin
明明係屌緊呢種奴才心態

因為佢地係左膠
左唔緊要
左到膠先仆街

左膠最終下場

我只客觀評論，唔好淨識鬧人，你有咩理據可以證明全部警察一個好警都冇？

政治唔係有與冇嘅問題，多與少先最緊要！！

更何況犬隊成鳩日掛口邊：最重視TeamSpirits！！

我下次姦完啲女幫佢奶返

做得好就讚，做錯就講，有咩問題先，點解要一刀切去論所有人？

執行緊水刑？

睇一個人好壞，係睇行為同行為背後的目的，唔係人講黑就黑白就白你就信？

你有咩理據可以證明全部警察一個好警都冇？

哇 唔撚知仲以為返左2019

我承認有部分嘅警察係黑警，但你親自fact check咗警察一定冇好警這件事未？

縮返你老母墳頭啦 賤種
仲唔去in 執達吏

2020 仲係「得一部份」

手足睇下你講完 3個鐘唔洗就有賤種左膠入黎吠

公務員打手講過 公務員都可以係黃

咁嘅結論都算滿意，起碼唔係完全放棄淨低嘅有志之士。

明架啦 p牌賤種
上黎就係幫狗洗白

我就係唔想去接受宣誓擁護先唔去見工，不如做個自由人唔好？

咁內射完再買事後丸果個都好撚好仔

咁用咩去分狗定唔係狗，你批評嘅標準係咩？

真係唔需要再死撐
撐警又要唔認

拉到咁遠，唔明有咩關係

明架啦 其實唔洗再兜
你撐警咪出聲囉

我係撐，但淨撐仍有良心嘅警，唔係撐全部，明未？

如果有良心表現都不獲讚同，點鼓勵更多警察改邪歸正？

「有良心警察」
你仲幽默過黃子華

我唔覺得樣樣野都一定要一刀切定生死囉

大家都係好人 唔岩咩?
都係同一樣射出去 又好有手尾咁 唔岩咩
你咩意思 你想話邊個唔好?

唔洗理佢
睇條賤種個閪樣都係幫狗洗白d 賤種黎

躝啦屌你老母

咁你唔覺得樓上貼嘅警察行為令人覺得佢肯願意為衝突補獲做多少少照顧示威者嘅行為係良性嘅一面，唔係證明仲有得救咩？我佛慈悲，回頭是岸。

改邪歸正？劈炮唔撈都冇勇氣啦，成個恐怖分子集團仲想洗白。

其實完全get唔到你想表達咩，我承認我可能有閱讀困難

谷鳩氣，岩岩行過太子仲有啲賤種同班狗講加油

係咪藍絲黎

水刑咋 邊度有幫人洗眼 食水咁倒落去眼球

所以我不嬲兩者相輔相成

1. 做完仆街野出洗白文扮慘 > 左膠幫手護航
2. 正因為做咩仆街野都有左膠幫航 > 變本加厲做得更過份

然後loop返1

左膠除左拖後腿完全冇幫過手

你食屎啦賤種

咁你係唔係即係承認世上一個警察都不存在先啱？
其實我贊成重組警隊嘅

躝啦 屌你老母

係，垃圾廢老藍屍行過去逐個俾叫加油。明明班恐怖分子封到條街塞撚哂又嚇親啲路人，真係正仆街黎

你只識鬧，仲有冇其他point?

咁藍絲冇得講
最撚on9係好似呢個po條p牌賤種狗咁幫返差佬洗地

連登係你㗎？點解我要走？我有擅闖私人地方咩？

答到未呀
屌你老母

返你老母墳頭啦仆街

手足唔係講笑
一講完即刻有賤種左膠出黎幫狗洗白

冷靜啲，我只分做得好與唔好，以事論事，無需過於激動

咁你肯應未呀

佢一定俾狗杯葛

係唔係洗白，係唔係由你講哂就得？一言堂呀？同大陸有咩分別？

應咩？唔明

夠膽洗唔夠膽認

姐係差佬打大肚婆呢下你諗住扮傻帶過
Good try

2014年

差佬打大肚婆，當然要追究同嚴懲，這一定是黑警先做，絕對冇偏幫

一個行為，兩種味道。

就算警察撲到小女孩嘅一幕，我都認為警方在不合適的人和情況有使用同濫用過度武力，應該指證。

我甚至好驚個受害女仔被警撲過之後留下童年時嘅心理陰影，影響心理健康，應該追討精神創傷嘅賠償

死返去save hk慢慢講啦

點解要去？

張圖幾時

幾時唔係問題
問題係班狗對眼噴完胡椒噴霧之後 洗返
都可以用黎吹奏

你有咩證實警察幫人洗胡椒噴霧唔係基於當時良心嘅表現而另有政治目的咁做戲？

打大肚婆落地實好撚有良心

諗野不要太極端

就係打大肚婆呢種行為冇良心囉，我都承認㗎，你想點呀？

你會唔會覺得共產黨都有好人咁

811射盲人
831 太子站無差別攻擊
101 射心臟
1111 射熊仔餅無左一邊腎
中大理大圍城點計呀？

屌你老母

Block左條賤種左膠算
黑警都諗住洗白

唔出奇，正常古代皇帝，會唔會有好與壞之分？我諗你實明，但就係冇咗民主，難保每次都係好人執政

我打完你再幫你療傷

你上面已經有隻左膠幫緊黑警洗白

左膠眞係滿肚子不合事宜

咁你點定以上果啲事個個警察都有做過先？有做過當然係黑警，唔好俾仇恨衝昏頭腦，如果仇恨令你無法分事情對錯，正中敵人奸計

無法證明就是洗白，只講道理和事實

有人見到救人果個有份行兇咩？誰能舉證？

唔會所有野都會有cctv影到，只係由往績同操守黎估
btw，你唔問下香港d法官點樣去審？

個陣班野有冇答

斷估有準咩？當然靠科學證明啦

On 99 狗都會有好人？

哈哈

你上面已經有一隻賤種幫狗洗緊白

點解唔可以有？

2014年大把左膠

如果係做得好，點解唔可以洗白？唔明囉

躝啦 一問打大肚婆就扮傻

最簡單既嘢偏偏最少人做

邊有扮傻，一早講咗警察打大肚婆，一定係警察唔啱，你隻眼生咗邊度？

貼街，為咗宣揚自己理念，我都做過

左膠係人類社會嘅毒瘤
死全家先係唯一出路
有下一代記得教佢咪做左膠

望下堆左膠成日想陰d陰d gut個頭出黎
就知唔bin唔得
左膠嘅思想同傾向係不分年代
係人生活喺某種環境下發展出嘅一種pathology
呢種人今日講到幾堅定都好
對家比d甜頭你好容易又當返對方係好人

你上面已經有隻吠緊
仲話幫差佬洗白有咩問題

幾多年前呀

白驚？ 咁黑驚搵到佢要殺佢滅口了
佢知道太多